做Amway d後生仔女真係蠢撚到

時間自由 財務自由？
屌你 時間同財務咪放曬係amway囉

成班喂喂喂 去玩去洗錢好chill
實際上咪好食懶做 冇夢想冇目標
amway圍內班人讚兩句，就以為自己好有potential，仆心仆命為左amway出賣自己嘅光陰

陰d隱d sell 自己朋友
cv一事無成

打手可以唔洗講d好撚貴嘅product有幾好用

歡迎貼amway狗上黎，認清班蠢撚

我反而諗, 佢地問題, 點解樓主咁嬲嬲豬?

有幾個fd比人拉咗入去
成日見佢地出post自我感覺良好

乜撚建立自己事業，做生意？

有人做生意做到自己比個機構控制住嘅咩？

試下離開amway，完全start up a new business，如果都有本事經營到咪叫做生意囉

你係唔抵得 定係想自己D FD日日都 POST 慘野先OK?

只要唔係呃人果D 層壓式, 我又覺得冇咩問題
就好似 SSP 果D 企檔速銷咁

巴打做緊？

會買佢地野個d人更on9

唔係
只係覺得一個人, 去煩一D 影響唔到自己既事係好蠢

D產品係幾抵 但諗住搵錢就難D
amway 係正正經經既直銷 D 野係用得
唔係傳銷

同意
記得上過去
我問我朋友 所有人都做amway 個世界會點

你估真係咁易咩

見到身邊有中學同學成日去玩
又著到勁撚似雞係亞博影相
係咪傳銷

等打手全面進場先

傳銷狗也不屌
一知你做d乜尻香薰 , 淨水 , 定咩健康食品，話有靚女送埋個西上黎都不了
都唔知會唔會屌屌下洗尻我腦

我點解要唔扺得？
唔po Amway就一定得翻慘嘢？

而家講緊d懞撚上完workshop training，聽完d童話式口號，就信自己可以大展拳腳啊

大吉利是講句，當你在乎嘅人中咗伏，再睇到佢變
就算唔關自己事，都會好痛心

又係d喂喂喂conference

唔係幫amway 不過你呢個問題全行都問得
所有人都做xx 個世界會點

佢d product真係唔錯, 好用又比得起幫你買都ok

叫我入會? 不了

會買佢地某啲產品用
但嗰啲咩追數, 做生意就不了

有冇人同我一樣?

not really
因為佢用 越多人做越好做招來先問得

次次屌傳銷都會有呢啲流言

之前有fd做過，真係不了

好多年前有做過，對於一個本身毒嘅人嚟講，做咗2年學到嘅係點媾女

我覺得佢啲產品冇乜問題
但嗰種宣傳手法真係好反感
完全破壞左佢間公司嘅推銷觀念
仲有推啲人入去做吹捧頂層啲人有幾咁成功
又係表面風光
實情都唔知要sell幾多件產品先至上到嗰個位

利申：會員

老實講，紅字嗰part你出去做乜類型嘅sales都啱用

中意果條女做緊，慘

想做

難聽D講 我覺得同保險冇分別

係㗎，我認同，個現今有咩b2c嘅sales唔係

仲有間Jeunesse
成班人係道打飛機咩自己生意，被動收入，財務自由，又幫到人
啲人飲左連第四期cancer都醫到
最好笑成日合成啲相就話劉徳華，高永文日日飲
你老母，成日講咩團隊，比入面啲人洗腦
現實就係成班人係自己朋友埋手，一個呃一個
所以話，無知真係好恐怖，人蠢真係無藥醫
試諗下，咁有效既話，醫院一早用左
香港幾時立法管理傳銷
利申:以上全是發夢

google完先知咩黎
原來依家仲有呢d
記得4-5年前台灣d討論區好興抽呢間野水
安安你聽過安利嗎

係咪19 amazing group 呀

其實啲amway 女係易溝

做得呢啲工嘅女都係弱智㗎啦

由LB到宜家，蠢人都係繼續上當
太陽底下無新事

我嗰陣唔喺香港做，但對於一個上到大學連女同學都未敢撘嗲嘅毒撚嚟講，做完2年當然係做唔起，但係令到自己夠膽嘹女仔已經係好大得著

佢地最撚癲係否定醫學 醫院唔推佢地野係因為驚人健康左搶生意

仲有好撚多咩名人talk google一搵原來係amway 名人

D產品係靚呀 個個皇后煲我老母都識 但係成皮野係咪on9 d空氣清新機又係成日拎認證打j 出面一樣有認證既平你一半呀仆街 屌你2018好意思拎份2012既比較圖出來話自己勁

樓主算9數啦，你唔會阻止到任何野，只可以等佢地自己醒，依個遊戲要玩得好，首要條件係有錢，所以你見d‘成功人士’一係公務員，一係本身有錢，至於個d入世未深既後生仔想係度發圍，唔係唔得，100個出1個lor。

利申：係個度打工，見盡人生百態

做得傳銷，日日揾下線都係弱智
後生既話 中出完就算 千祈唔好上身
發夢夢見我有個朋友，衰咸濕
屌完，沉左船
呢家日日幫條女搵下線
二個都澳洲大學畢業
所以真係好多高分低能
間野叫咩婕斯 jeunesse ，賣白藜蘆醇

做人下線幫人搵錢咪叫幫到人囉

咩黎

Amazing group 又係呢d?
咩amazing green , amazing pink?

朋友有興趣仲要問我join唔join 可以點救佢

係啦 唔好撚中計

係點架？
係amway 旗下？

上去測體脂

咁旅遊體驗師呢
好撚傳銷feel

直撚頭係Amway啲人開
平時好似sell concept咁其實最終都會sell product
記住artistry 其實都係amway 野黎

我諗你應該係大專生
因為呢個group target 主要係

康寶來
仲有人信呢啲野
冇料想做slash 返屋企訓啦

洗曬腦 成個on9咁
骨骼精奇 百年一見既奇才
啲高層fat fat

我要買產品 pm我啦

諗到啲on9搵快錢個心態
又以為自己好醒個樣真係

以為唔洗付出就有收穫 算把啦

做ptgf 先係真正自由
返工時間自由
幾時賺錢又係自由
仲可以一路ptgf
一路收兵
再有個正印男友都得

咩叫amway

搵食唔駛咁認真，地產代理咪又係行行企企都冇一張單，冇錢搵自然會消失

Amway最大既問題係 比人呃左既人係唔識自己醒
因為一齊做傻仔既有班年輕人一齊「追夢」
佢地好識成日把口掛住： 你甘心一世人做份咁平凡既工搵果一萬幾千無曬自由咩？

佢地好識捉心理 捉大學生高不成低不就又唔甘於平的既心理

利申：非amway人 有大學同學畢業左三年都未撚識醒 仲係度「追夢」

呢個世界有好多工係唔平凡，例如做一個演員，或者做作家出書，咁佢地冇呢種料冇法啦

產品就無乜問題，Nutrilite同Artistry都係世界品牌。

問題係香港巿場太細，會員為左passive income，只sell產品唔夠長遠，因為香港買得到既品牌太多，loyalty太少。

只有入左局，先會一直買野，令上線賺錢，尤其是差少少quota就達到某個%解鎖成就，就會買到夠數為止。所以d人與其sell你買野，不如用獎勵旅行、獎金等等水埋你一齊做。

利申：做過2年

Exact7ly
佢地對大專既滲透真係好強

有朋友做緊 兩公婆一齊做
即刻離遠佢
仲有識人原本做ibanker
辭職入去做 佢老母同佢屋企人 憎到佢仆街

佢老母比面跟佢去聽，但知道係乜黎 背後係我面前屌到仆街

由尻佢地囉，做乜教精佢地

啲洗頭水 潤膚露係幾好用嘅

不過見有識人做咗兩年
日撚日教人咩財務自由 被動收入
又post埋啲懶係正面嘅信息

IG問佢做成點
佢話用咗5-6皮去買保健品
自已食完俾人睇個效果
又話呢啲係資產
點知兩年先分到嗰幾百蚊
重話打工.識女朋友晒時間
影響佢事業發展

真係戥佢老竇老母傷心

佢地sell我果時，話passive income 20k/30k好正常，唔洗做有收入

仲有d nuskin 狗

咪就係 natural selection
讀到大學畢業都成個傻鳩咁
天真gill 咩屌

重有康寶萊

有個fd做咗, 成日出post去邊度開會, 又話有自己生意, 好撚on9, 咪又係幫人賣護膚品

有幾撚蠢先會去做傳銷狗

兩年賺幾百點生活

女大J𠴱間？

Amway都唔係傳銷？

鬧鬧鬧，無左班垃圾墊底，上面果班點數呀？

佢地有咁精就唔會入Amway啦

唉屌，就係咁

唔知咩amway
但想問樓主既夢想同目標係咩

純粹人生迷茫 無方向 唔知想點
咁岩禁左入個po見到依句 所以想問下聽下其他人既諗法

台灣有個YouTuber仲作埋首歌笑鳩佢

【交數】【牙朗】免費旅遊又有錢搵 2男運650萬元可卡因入境斷正

2男子，其中一個做傳銷。傳銷咁好搵，走去運毒，明哂啦下話

唔蠢就唔會去做

真係要自己醒，我男朋友之前都係佢地啲咩組長，佢真係癲到成皮野買佢個淨水器皇后煲，次次我都屌7佢，可能啲野真係好用，但根本唔需要用幾倍既價錢買，我會跟佢上去，但次次佢老師同佢叫我上去啲咩課程 ，之後同佢講上去唔緊要但唔好sell我，慢慢佢都冇時間同唔上心都冇再上去咁多...不過新年會上去逗利是
我只可以話蠢既人無處不在，佢ex會同佢一齊癲做‘’project”，除左自己醒，其實都好睇你對佢既影響力...

其實一開始我都迷茫
之後機緣巧合撞到個fd，佢講翻好耐以前我幫過佢嘅一件事，之後我諗咗好耐，都覺得自己有d能力同興趣，所以想入某一行

目前想去進修嗰一行需要嘅資歷，幫自己係行頭可以行得遠d

賣夠皮五有千幾銀
之後可以去咩小組分享

又可以上贏國乜柒大會

打哂飛機

好適合班重視能治肚餓既loser
三大特別多

不過相比起咩康保來，我覺得amway叫做好少少，我有朋友比康保來洗腦，話咩減肥好成功，佢老味本身就瘦到骨咁，話咩飲左仲瘦啲 痴撚線，咁佢sell我，我知佢為我好，但個方法就好似迫你買咁...我之後問佢其實你可以分到幾多錢，屌兩位數，其他就上層食，我就屌7佢，好 但佢唔聽我講 仲爭啲朋友都冇得做，其實我唔明係賺得唔多，但點解好似宗教咁比左個信念佢地，認為信就會人生美好....！？所以果啲咩教咩教，全部都覺得呃人，每個禮拜要你奉獻，你唔奉獻佢地邊有糧出呀

都係個句，你想呢世做道德撚，定冇良心撚？

邊個老師 姓謝

講咗咗耐，有無啲Amway女女睇下？以警後世

點睇bluti個隻藍莓汁 好似真係幾得咁

借問聲 點解佢地係都唔認Amway係傳銷

我真係唔知 哩啲野我唔理

D產品質素好過超市藥房

但同iherb 比輸左9條街
iherb 又平佢幾倍

得D 唔識上網既師奶先會落踏

其實你點踩人地，你自己咪一9樣 狗咬狗
可恥你地呃人當飯食

佢哋好鐘意分級數
又藍寶，又鑽石咁
最好笑係成班打飛機以為自己讀緊大學
今日去機場博覽館做宴會part time，乜春係香港婕絲大學，我係咪中伏？？

人唔笑，狗都吠

on9 iherb 美國網購嚟, D野平過香港買, 大時大節入code 有折, 仲有回贈比你下次用, 買夠數就順豐送到你門口

最重要啲囡囡正唔正

個post有幾條友另類宣傳

算少啦
之前d post好多打手護航

成百蚊一舊番梘

amway唔係傳銷，而係直銷，姐係人人都可以做sales
入會後唔洗買野都得，唔似寶萊果d要買成皮野先入得會。
但間野既直銷商好多都用洗腦形式tum人買野，搞勁多workshop, 講唔同理念之類。

最後分錢果到其實幾和味，你條team夠16萬數，自己就分到21% 姐係3萬幾，仲有唔同層數，如條team有6萬就分唔知幾多%咁

有fd做過，做左幾個月，都有2,3千被動收入 不過就好麻煩，要日日r人上去傾計

鑽石能量水 屌你老母呀

出現了

打手
嘻嘻，自己又唔知買幾多，去湊到條數夠呢

好撚多護航打手

on9仔我有話過自己做咩，了解佢點運作就= 做緊？
笑死人

幾年前前考完DSE，有個中學師姐叫我幫下手上去聽講座，我不虞有詐，上到去先知原來係Amway
一開波佢已經係咁講話做Amway會有財務自由，咩公司會請佢哋去旅行，仲話佢有幾個同事由大學開始已經喺Amway做兼職，畢業之後就全職加入
之後講講下，佢就開始氹我用少少錢去加入Amway，一聽到我就即刻話不了

唔係話冇用 你當佢保險咁就得 一做就斷六親

依家後生先黎做果d都冇肉食啦
係香港都開左幾十年，咩水都吸晒，都唔明點解仲有人ff到會發達，係就係有人揾幾十萬一個月既，但人地十幾廿年前已經開始做，邊輪到d後生呀

腳踏實地入政苦好過

即係Amway啲下線唔洗買咗啲貨先？

唔洗，自己買貨果d係on9 先會咁做 為左自己條team到數，有錢分

終於出現了

做親衣啲既人都係咁
Mary kay，amway ，康寶萊
個個都係做到個人神神地，明明就冇人買佢地啲野
但就講到自己好成功好開心咁

搵到錢咪得

咁耐都無d柒頭相望下警世

身邊有朋友做
Amway最叻既concept就係要人sell個樣product之前要自用左先
搞到d fd個個月洗成皮去買product自用 結果俾曬上級食水 自己分得雞碎咁少

（傳銷公司）小心特然有朋友叫你做生意，搵錢

好鳩憎d濕鳩傳銷直銷on9仔成日話自己做生意

佢地d正能量好撚難頂

其實點解會覺得係自己生意
明明幫緊人地跑數

一致咁講「我唔會做 但d產品好好用」

仲話產品平囉
成萬蚊件野叫平？ iphone xs max 咩

估唔到咁多人咁熟

屌 呢個典型例子我都識個

咩嘢係project？

自己覺得好用，介紹畀人都ok
amway d野向來好過人地10%，但貴幾倍，你覺得值咪值
但sell我個陣強調係for收入，為求賺錢就好on9

成日去佢地的talk，有條女好撚正

屌 班打手又衝曬入黎話好好用

乜撚野每日花少少時間經營人際網絡就得
人唔笑狗都吠

傳銷在我印象係老鼠黨，層壓式呃人買一批批買
但係amway有街舖，你行入去買一件就走都得
最多係買貴左，唔一定要為升level買一堆用唔著的垃圾
btw只會散買唔會sell

呢個真係好呃人
咁多條線，幾樣product日日用，好快就畀人呃哂d錢去買貴貨
自用都算但靠佢賺錢根本係騙局黎

呢個standard reply

一定要講好用

講到明'騙局'，唔通我又係打手？

啲嘢係幾好用，當係事業就不了
一盤生意，除咗銷售仲有好多部分
市場調查、生產、物流、成本控制等等
淨做銷售嗰部分就叫做生意
未必太自欺欺人

樓上好多未出過post既新面孔

你甘心一世人做份咁平凡既工搵果一萬幾千無曬自由咩？
班傻尻有呢個料唔做咩

我地只係幫緊人 希望你唔好再誣蔑我地！

我都想俾人賺下！

邊個聽到人講呢d類似激將法的'追夢'pitch
應該自己檢討下人地係咪當你白痴

我都賺夠啦

好老喎呢堆，做師奶生意就咪po出黎啦，要人洗眼

智障都做到 ibanker

依條AMWAY女咪, 做IBANK...

你的樣子如何 你的命運也必如何

屌 之前上去聽amway 個D 濕鳩talk 日日都講 被動式收入好處 諗起都覺得on9 次次就話好多名人都係amway 會員 好撚嘔心

財務自由 被動收入
呢啲on9真係唔識架喎

根本在人地platform就唔係叫做生意，係叫做打工
仲要自己畀錢，放本入去就係搵笨
差佬都有話，見工要畀錢就係騙局啦

我辛辛苦苦揼個網得4k到未扣成本
班撚屌做sales 有20k

李文邦, 依條友好似係會考8A, 中大畢業生...
AMWAY好多大學生都係佢收番來的, 佢同佢老婆兩公婆大學畢業後不久就全職做AMWAY...

其實點醒佢地做乜，少個競爭對手咪好囉

target係D好食懶飛想一步登天又學人追求生活品味既傻西

我早排都經朋友介紹上左去AG到試下佢地用營養學角度醫濕疹
試左2個月, 每個月洗成6000蚊
有D位置既濕疹係有效既但有D位爛得太緊要真係靠中藥先得(千期唔好用類固醇)
同埋個陣我都未好番就不停每2星期話就話覆診實質係帶我上去聽佢地講黠樣用supplement搵錢
我係諗住自己用就算,要我介紹比朋友就不了(因為真係好貴)
上iherb買,比佢好同平既supplement大撚把
最後我轉左個中醫醫我濕疹,
短短5日真係出期地有效,就連我食左2個月既supplement都做唔到
之後我同我朋友講我搵到個夾我既中醫後唔去覆診
之後佢就無在覆我

係咪婕斯
有朋友做呢間
又係話d 野飲醫到cancer
又話唔洗sell 人 唔洗出錢 都有收入
講到一個月多幾萬收入
係咁叫我上去聽talk 話一齊做生意
真係on99 睬佢都傻
真係弱智先會信佢地

中醫有咩好介紹？屋企人有呢個問題

我之前睇廣華中醫-胡東流
依個頭一個月中藥有用之後就慢慢無幫助
試左2個supplement發覺真係太貴,所以轉番睇中醫
依家我睇緊浸大中醫- 余嘉慧
不過我都覺得中醫係人夾人
真係要過先知

Nuskin同Mary Kay都係咁恐怖
身邊有朋友做 完全走火入魔

係得呢個啫

有後生女架，仲自稱model

俾frd拉過入amazing group 一排
全身而退
知唔少野 有咩問我

正呀，好詳細，多謝分享
帶佢去浸大試下先

我有辦法

有無甜故

係呀 ，咩婕斯 賣咩reserve白黎蘆醇
好鐘意叫人去聽講座
星期五六去gathering
話咩當識朋友
好多女仔
最後等你去到再sell 你
成班真係弱智
不過最近睇番條友ig,應該香港無咩人信佢
呢家成日返大陸呃班大陸佬
佢哋成班仲要扮到好有錢
話自己title係總裁
其實就係貼錢返工
聽講佢哋自己每個月都要買返先可以繼續做會員
再搵下線

有FD R 過我
本身唔知咩
不過上連登睇過就走人
求爆料:]

我早排都係AG聽過下野
亦到識左佢地成班人
入左會但咩都冇做過（當買野有折）
但發覺唔對路 介紹我個frd發覺佢越黎越有問題
已經抽身 我都知唔少可以爆料

安麗是一家美國公司，其特點是利用多層次直銷來銷售健康、美容、居家護理產品。

咩網

有冇得扑啲女...?

叻仔

抵啦

但佢屋企個啲用品真係好用
有隻泡泡，食完飯噴兩下，拎張餐紙一抹就冇晒油污

明哂啦。心照啦

賺大錢
賺易錢
賺快錢

大 易 快
呢3個字害死不少戇鳩仔

要日日r人上去傾計嘅就唔係’被動’收入啦

屌 佢以為你係iherb做傳銷

佢支洗潔精係幾好用 其他不了

或者換個角度睇 可能佢原本就係咁
係依家遇到amway個人先露底呢

利 有frd被洗腦 個ig直情變左amway宣傳ig 點勸都無用
唯有咁安慰自己

係浸大到收集資料話幫人創業

好人 一世注定收好人卡

做好自己 唔好理人

真係？

唔諗吓自己只值1萬，點會無啦啦有得搵多幾倍

毒撚做可以練口才

但先要入會

Natural selection

痴痴呆呆坐埋一台，有啲咁蠢既fd自己疏遠算

推

其實都係為錢啫。
樓主有好路數咪介紹俾d fd 囉，無就算啦

冇新血
會執

做amyway D後生仔女蠢D 定返大陸做1010蠢D?

食兩老

呢間野話自己隻白黎蘆醇係吞利底
吸收得好好多
所以IHERB平D但吸收唔到都無用咁話
又合成D相話曾志偉都有用

含利底

Amway唔俾溝女㗎
之前問過條友
問佢點解個團隊咁多靚女都唔溝
佢話咩咩會影響條line
俾人發現會被退會

你知唔知咩係被動收入呀

係，會問你感唔感到苦
感到苦就代表你身體唔好
笑到我呀
仲有FF 話劉華好得咁快都係靠佢
不過因為劉華同其他公司簽左約
所以唔可以公開
仲有咩高永文日日食

利申:圖為網上圖片同以上係發夢時候聽到

學到快速同人建立關係？

係咪nuskin 果啲？如果佢地唔係賣美容 香氛 健康產品 仲有冇人會落搭

有個親戚係呢間濕鳩野到做，但佢好似幾高級，成日有得周圍飛去同班代言人合作。不過佢唔健議我地入去做，話油水位己經無麥 。

Amway正正就係層壓式

一定要親身見到先講得 做生意有機密咁款

點會係呀 ...
係既重唔拉鳩晒班友咩 ...

同埋bu個位巴打，佢點樣拎到你contact

但點解要溝個傻女.....?

間Amway 成日叫客人做 量子測量，姐係用部 佢地聲稱既量子機 check人身體有無事。唔洗一分鐘就check到你全身各個部位健唔健康，又成日話你身體好多地方唔健康要食佢地啲補品。

我心諗，如果你一分鐘就check到曬全身健唔健康，啲人就唔洗專登曬幾千蚊去政府到淨係驗腸、胃，俾咁貴去驗一個器官啦。

上次我老豆被Amway驗完身後，就去問醫生個報告好唔好信，個醫生即刻話部量子機係假既，美國一早禁左用好耐

強烈支持立法打擊Amway黎類傳銷騙局

Amway個玩法識玩每個月唔駛做袋5000+唔係難，客都唔駛你搵，因為你可以入會成世寄生係人哋條食數，若果自己出埋手食晒兩邊佣10000+都唔算太難，當然無乜人知個方法！純粹玩一邊成堆貨自己入嚟賣班艇仔係低等工具 ！

識人做呢d
做埋傷天害理既事
23定 24歲上咗樓
唔好同我講有報應

個死臭西中學害到我差d自殺
會考都無去考

做咩高永文要拎起
同拿屎上身差唔多

100個總有幾個成功

咁多負評係乜事

想問下forever算唔算係呢類既公司？
有用開佢d 野，覺得好用/好味先買

直銷公司係玩入面個獎金制度既, 先苦後甜既
利申:係某直銷公司做過市場部, 見證住d人一係搵大錢, 一係入完會就求遠消失, 條屍都唔見埋

張相我個fd 都有比我睇過
係咪合成相

我提iherb 就因為iherb 可以倒到傳銷米 大家賣既野差唔多, 但iherb 賣既 supplement 係用美國最大間既now, 又要賣得平。

例如安利賣蛋白粉,貴一貴但用黃豆之類既cheap野, 係iherb 你可以平幾倍又買到更高質既hemp protein。

樓上講果D聲稱好用既amway洗潔精, iherb 大把好過佢, 當然又係平幾倍

洗頭水又係, 又b-complex 又biotin, 又無SLS, 先正價 55蚊 414ml, 我特價38蚊時入左幾枝慢慢用 amway點比

我有個姨姨 台灣人黎
做amway 做到住大屋
周圍飛去玩

另外有兩個哥哥姐姐 30中 做到又係風山水起
我老母前排先叫我跟佢地學下

老嗰輩食上一浸水，再幫自己仔女鋪路，對仔女入到去個位都已經高過d新人啦

香港amway都有架

amway 幾時開始變咗傳銷?
我細個果陣記得係正常賣嘢

由74年到今日一直都係傳銷
不過佢地話自己唔駛比錢買貨
係叫直銷

如果有仔女做傳銷，真係家門不幸廢物多

hemp protein <----有冇邊款好介紹?

其實有 佢地個個本身都好醒好smart果啲人黎
唔知係咪覺得自己咁醒 唔會比人呃 所以踩左三年都未醒

nutiva 既organic
bob's 同 just 淡D味
睇你需要

想瘦身同埋健康消內臟脂肪既話邊款好d?

呢D唔知 要問營養師
我就早一日浸定 燕麥, 燕麥裡面會加hemp seed, chia seed , 朝朝早餐食, 減少吸收反式脂肪, 同埋纖維吸油, 蛋白質飽肚, 夠頂到午餐又無出面早餐咁肥

分享一下我既經驗 唔自爆勿相認

我有位識左幾年既朋友，我同佢都有相同興趣既
之後佢話佢有個 呢一樣興趣 既圈子
話下次有聚會就叫埋我一齊去玩下
咁我諗識左咁多年朋友方死佢賣我返大陸咩
咁咪下次一齊去囉
過中一句Amway都冇講過

頭兩次去嗰個聚會都冇乜野冇講過Amway
第三次聚會就開始黎料，先講Amway背景又產品
仲好好人咁送左Pack XS飲品比我
第四次聚會又講個咩直銷生意又乜人生哲理咁
之後我諗佢地似係想拉我一齊做直銷做佢下線

到第五次去佢個聚會我聽倒啲不得了既消息
A先生本身喺X地方住既，之後去左Y地方出Trip去左一年，過程中A先生冇買過Amway既產品但係都有可觀既收益，全靠下線。

最後我廢事再比我朋友煩就同佢開左個優惠顧客Account，用左700左右就睇清楚個朋友
之後冇再聯絡

Amway牙膏好似係80幾蚊
洗潔精50幾

貴

最後一句，Amway既人為左揾下線會連人與人之間既信任都可以出賣

留名

溝來都係志在扑野姐...傻0既可能易扑D...

唔係WOR...AMWAY向來都係鼓勵啲會員兩公婆、男女朋友一齊做AMWAY...如果兩公婆一齊做AMWAY可以合併計分, 升級快啲...
原因:
如果兩公婆、男女朋友一齊做AMWAY, 一齊被"洗腦", 生活同埋伴侶都在AMWAY內, 就會更加沈迷入個團隊環境, 冇咁容易放棄離開...
所以應該非常鼓勵啲會員在AMWAY內找另一半, 這情況就正如啲教會非常鼓勵同一教會的弟兄姊妹結合(主內結合), 信仰一致...

其實做左啲咩行為會被退會? 我都想攪到佢啲人被退會...

請看: #167

d 煲幾好用
that is the end

美安， 喺咪都係同一類型既公司？

應該係

謝恩

咁橋嘅 我有個唔熟嘅朋友又係話自己做做下amway開左個創業平台 又話自己而家撈得好掂 個平台成功幫左好多人創業 叫我加入 叫佢電話講又死都唔肯 要人上去家樂坊傾喎 搵笨柒

謝恩, UST畢業, 冚家都做AMWAY, 聲稱係在香港AMWAY的第一個大學生直銷商...

我曾經問過佢:
乜AMWAY 啲PRODUCT 唔能夠幫你防止脫髮咩?

好賤

都想知一班人創咗咩業，但又under amway 個上下線系統

有啲做到有埋片，叫人去了解點做

講野講到咁L快, 單向式咁只灌輸啲正面資訊比你, 完全唔比人冷靜思考清楚內容細節的問題, 依啲都係典型的思想控制(洗腦)方式...

面對面仲恐怖 利用人同人之間既信任搵笨柒

邪教式推銷手法

好多係做緊amway or Amazing green既人睇到依個post都嬲嬲豬

佢地唔肯面對事實, 其實香港好多人都唔會中計。

佢地某D手法同教會好似,得閒無事就聚會,聽下先D所謂成功人士演講,聽完之後就會講番D感動位同埋學習地方

點嬲法

佢地成日互相讚d正能量post
正quote 借分享

上面問咗條友個老師係咪姓謝

都講咗
Amazing group 開頭係唔講product
淨係教你美容瘦身etc
但最後都係會sell你

人同人之間只係剩低錢

識人入左marykay
泥足深陷

d健康講座得啖笑
話食supplement會有乜乜乜好處，但又成日見d人話病，喺story賣廣告

咁姐係有冇用

身邊有親人做緊，做到都幾西利下，洗撚左我十幾年腦。我唔否定佢啲產品或者佢嘅個人能力，但唔該唔好洗腦洗到覺得我唔食佢啲產品就代表唔建康，我作為消費者最中意就係喺市場左揀右揀，試新product, 買性價比最高嘅產品，同樣嘅價錢我可以買更好嘅產品，洗撚用你地amway咩，但最慘係佢煩到我屋企人一定要用佢產品，屋企大部分產品都係amway, 講真，我點都唔會信美國佬搞出黎啲有幾好，有幾神奇囉。正正常常一個人食咁鬼多supplement 我見到都驚，倒不如自律啲改變生活習慣好過 做呢行真係好仆街，屋企個親戚連自己人都sell,相反去我屋企店享受服務就錢都唔撚比，做amway做到咁撚有錢咁小家都有, 個撚個都係演員，懶係成功人士

佢地咪話你地連登仔係loser
唔抵得佢地成功,
同埋佢地班人好識捉心理
因為上得去AG都係覺得無咩希望(大多數睇濕疹)
只要講到似層層就可以dum到你買野,
之後見你開始食左有效就叫你上去聽下野播8分鐘個條片
之後佢會因為佢D supplement對你有效就會比面色你睇
你唔理佢就會有問題發生就唔撚理你,
同埋佢D營養班作用係洗你腦,不停講amway d product係神
我話iherb賣既野平又平過佢, 有效又有效過佢
佢地就會話人地既生產過程有問題,
但問題你點知人地生產過程?
所以要買supplement去iherb好多過啦

同埋我想講AG入面話有醫生護士係入面做
比人感覺入面D人好專業,
但實情係個D醫生護士係讀緊U個陣比人叫去AG聽野
之後就落左搭,所以AG入面大部份營養師都只係PT型式
同埋佢地AG好多人係U個陣比人叫左去AG聽野,
所以入面好多都唔係咩真正專業人士,
只係得4-5年經驗既人

廿年前做就層壓人地
而家先做
俾D濕鳩老屎忽壓榨
俾錢幫人搵錢

其實做amway同做保險無咩分別
但supplement食得多會引起好多問題
例如綠茶素食得多會引起肝衰竭
外國有好多真實例子

公道講句上iherb都未知邊隻岩自己
就好似去中藥舖都未up得出點執藥
始終要有人教
好多謝你介紹個中醫 而且book左時間

試下余醫師
我之前如果早d睇余醫師既話就唔會曬咁多錢買supplement

徐傑係醫生來 係cwb開鋪

"傳銷"個名臭, 咪唔認...改個名令人冇介心, 容易入局...
好似賣"倫敦金"都唔認自己賣"倫敦金", 改個名話自己賣"現貨金", "XX金", 其實咪又係倫敦金

佢地selling point
營養品：純天然有機 生產過程嚴格監控
煲：無水煮食 一個爐頭煮好多樣野慳煤氣
淨水器：聲稱全港最強隔到最多污染物
一問佢點解價錢咁高佢地就會話一分錢一分貨實情係唔賣得貴最上面個層點賺錢

國際性神憎鬼厭 但係仲以為自己好叻叻豬正能量改變世界幫助別人
到時想轉工唔通cv寫 amway咩
hr一睇就知你係咩人啦
唔寫你又要解釋
除非係搵笨柒暑期工公司喇 見到做過amway就知好呃

每一點都可以喺自由市場到搵到其實選擇

佢地會駁番你質素最好，根本當佢地洗曬腦之後就只係覺得市場上得番amway 哩個選擇而且係最好

有冇人研究下，佢個貴水機d認證同運作特點，係咪真係咁勁，係咪真係冇水機做到

世衛水質顧問認證

推爆佢

p

近排都有人介紹依個醫生嚟
我都估係傳銷嫁啦

Push

徐傑自幼便認識安利，全因父母於早年已透過安利建立了不錯
的成績，安利事業帶給一個人的改變，徐傑最了解不過。
又係靠老母個層

推傳銷但搵唔到錢的人真係好撚蠢

醫生都做傳銷 正一陷家剷

有朋友入左去做
本身都d錢同埋識人
40歲左右
佢就真係唔洗做有錢收
仲有人比d下線佢
專呃d十幾廿歲傻仔

呢啲你識人 sell到咪好做
啲 product 係貴但都叫用到
總會有人買

唔識就

康寶萊都一樣

倫敦金平時最鍾意話自己做金融

要運費

康寶萊唔駛買10000蚊入會
俾幾百蚊做會員就得
仲要commission有25 percent
屌打amway

你好似掉轉咗

上次俾人拉入會
俾左380蚊會費咋
俾10000蚊入會應該係被傳銷朋友昆左
唔係康記的要求

其實清潔用品係ok但銷售手法真係同層壓式似到十足

佢唔洗自己sell
淨係吸人地個d
所以d後生仔入去真係好慘

自己戇鳩俾人搵笨邊個救你

佢哋會覺得大家係互相幫助大家

共同target 係佢地口號

根本就係愈係下層愈係比人搵笨

識人係初初話一齊夾錢買amway野 之後先知佢有做

呢班女真係一個都簡唔落手...

點解要夾錢買
唔係佢自己用咩

姐係佢一開波5講自己係做amway 呃左人試再sell

睇左，余醫師真係好work
好人又精靈，舉一反三，d藥好準

邊個余醫師 我又想睇下 thx.

你去追番呢個post第7頁 #162

佢夾到你就好

佢話要番黎再睇呀 遲兩日再睇佢

做佢哋啲同事真辛苦，明明搵得多過佢哋
但日日都要「被幫助」，真喺amazing

除左空氣清新機係有料
其他都係垃圾中既垃圾

雖然英國過敏協會全認證機種
不過太貴 平一半就買

佢部水機有冇用?

未用過
不過有同事話ok

消委會試完得日本野有用

買左amway野好耐
一個月洗一皮左右
D野係幾好

利申 唔係做

Good

要我揀投資，一定係月供amway

唉...做amway賣時間賣產品，打工仔賣時間賣人生，耶撚賣聖經. . .
無論我地係呢個社會做乜野角色做乜行業 ，都係賣緊野 (包括樓主個po都係賣緊自己叫人咪做Amway呢個諗法一樣) ，究竟賣野有乜問題。
我地個個人一行出街就要洗錢，呢個世界本身就係buying and selling。

利申: 淨係知amway產品買左用得唔好可以原銀奉還，試過一次

做Amway 落地獄啦

照你咁講 祈福黨都係賣希望 販毒都係買賣姐 唔好偷換概念啦
依家就係俾false hope啲下線 賣porduct講到追夢咁

依個仲痴線
賣水機賣到常識都無埋
遲早斷手斷腳飲兩杯水就好得返

不夠時間，已經死咗

還原都係Amway嫁

呢條女好撚造作 扮大家姐

你話佢做乜鳩

點睇Nu Skin?

其實幾好聽

識佢

絕交未

下面條仔

我有朋友都去左呢個聚會 話自己係鑽石級定紅寶石級 係咁叫人去聽講座 買水機空氣清新機 又講咩被動收入 但係一問詳情 就話要去office度傾
近排仲話office grand opening 盤生意做到好大 有幾千人

咁你去問佢攞啲稅單出來睇下, 証明佢收入多少, 佢肯唔肯比?

啲supplement 出面都買到啦，仲要平過佢

之前去過佢哋啲講座
內容都算ok
但完咗要人圍圈講感受
啲人就講啲懶正能量嘅嘢
話好多謝xxx介紹我黎我學到好多嘢
好似邪教

多唔多靚女先

豬

幾時有人燒炭

平心而論，你唔起Amway 買你都會去百佳買，唔明有咩問題

真係冇問題咩？

你買一件野，錢始終會有人賺，只係睇下邊個人賺姐
至於反唔反感就真係好睇佢地賣野既手法
做Amway 又好做其他平時市面上既公司都好，都會有一d 人既賣野方法令到你想hi 佢aunti 既人存在

問題係朋友叫你買 然後你買完之後你朋友會有佣抽 咁即係你朋友利用你賺錢 咁呢個究竟係唔係朋友？
再者 你幫你朋友買 你朋友樓上嗰幾層都會有佣抽 咁件貨嘅價錢究竟係mark高咗幾多倍先可以維持到咁多人抽佣？
身邊有朋友做緊 開口埋口叫你買佢嘅產品 表面好似為你好 實際咪又係幫自己揾錢 真係好令人反感

調轉諗，如果你朋友開左間飲食業鋪頭，咁你去食野，佢都有收你錢，你都有比錢，其實一樣賺緊你錢

你朋友入貨，買貨番黎，一樣有供應商賺錢 果d 都係人黎

當然食唔食你可以選擇，但佢真係賺緊人錢，只係我覺得成個道理係一樣

推銷手法

我覺得賺朋友錢唔係問題，

重點係賣野既手法。

多層次傳銷（Multilevel marketing，簡稱為MLM）又稱結構行銷（Structure marketing）或多層次直銷（Multilevel direct selling）

在中國大陸，多層次傳銷與金字塔式銷售被統稱為傳銷，屬於經濟犯罪。

你提出嘅例子同傳銷完全無關喎朋友～

你明唔明直銷同多層次傳銷嘅分別㗎

其實amway係唔係犯法 點解無人拉

直銷 （合法）

多層次傳銷（中國大陸視為犯法，香港合法）

層壓式推銷 （犯法）

市場咁多產品，你amway憑咩mark up咁高個價？

d人仲為左去旅行跑quota

有冇係咁叫你試產品？

有 騙局

其實有冇乜野係真係好用

Lol

邪教mode 世紀騙案